讀ive記得要去廁所食飯

一世難忘

ive仔食開

Is